今日終於知咩叫你嗰行俾人炒咗

CV記得寫 隆了胸

子華神20年前便看透世事

結構性失業

個社會嘅本質真係寡情薄幸